突發 的士深水步撞死人

死？

唔好呀

死?

睇唔到既

咩事！

死？
未fc不推文

未死
一重傷一輕傷

唔好隨便用個死字，Fact Check左先

邊間車行？係唔係自己車。
如果再有的士柒頭用的士搞義士

即同車行宣戰，將所有數入落車行頭上

屌

特登撞示威者？

受傷代表嘅俾人拉

未死呀

有回帶

如果同車行租車嘅
車行唔管教下啲狗，所有數入晒車行數

死你老母

屌你老母又放假新聞？
重傷啊

呢單又咩黎？

死你老母咩

Fake news 唔好推

下次試下捉佢出黎碌返佢對垃圾腳

未有FC. 唔好推

手足冇撚左對腳喎
佢四肢仲係完好無缺

推

同問

c了

等等先 車行係租車 咩人都可以去租

個司機租佢架車 關車行咩事？

唔通每次租啲車出去都問“你會唔會攞嚟撞人？？”

樓主我屌你老母呀？

拉

有冇司機資料？必須再召喚神獸

骨折定冇咗對腳？
差好遠

好似撞人的士狗

Push

不推文

無死人! 但都有手足骨折! 打鳩條仆街就岩喇

No FC, pull

樓主老母死咗
FCed

嚟到呢個世代，死係真係有可能發生嘅事
所以唔該唔好用嚟當 figurative language

on9樓主

你老母就死撚咗

屌你，未死唔好話人死

冇死人呀！

未死呀屌你，咪撚亂講個死字

公投！今晚18區

標題撚

fake news 不推文

痴線冇fc唔好無啦啦話死，我真係俾你嚇撚死呀
下次唔好啦知冇

屌你老母邊撚度有死人？
假title blocked

9up

pull

屌你dc9

死你老母啦

咪亂講"死"